有狗想衝入新城市廣場！！！！！！

有大班防暴想開門衝入新城市廣場

入左啦，入去部友呀仆街！！！唔好入去呀！！！！

入左啦，入去部友呀仆街！！！唔好入去呀！！！！快推！！！